東張西望教人用方便面整攻擊性武器

正苦係時候禁售即食麵

東張西望煽動暴力

俾你快咗一步開po

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

衲Dee重睇TVB?

係公仔麵，即食麵！唔係方便麵！

老衲千里眼望到隔離大廈播緊tvb

蝗蟲才講方便麵

垃圾台，前幾星期都講過啦，屎都可以修補物件啦。睇你點用啫。

ok

深圳人民醫院有得睇TVB

口都係攻擊性武器，咬得死人
所以人出街都要戴口罩

方便麵?

公仔面呀屌你老母!

睇左 方面儀

支食麵

香港人從來都係叫“即食麵”
方便麵？方便你老母！

用鉛筆都可以插死人喇,任何嘢都可以做武器.

方你老母

啲人第一日睇衲dee啲po

明顯係